食完精神科d藥有咩感覺

有冇人分享下

唔單止淨係抗抑鬱藥，仲有抗精神病藥，有冇人講下

食完會好精神

咩藥

點精神法？

春藥

精神過精神病

血清素

每朝起身好攰 難集中
個腦鈍左

但真係少左抑鬱情緒

我女朋友會唔記得野...

訓覺點樣

佢食咩⋯⋯但食左好d定未食之前好d

正常
而加單純係唔想訓

一樣尤其係安眠藥 食完之後個人會暈下暈下然後訓咗 ，都唔知嗰粒係安眠藥定迷暈藥
佢宜家仲要有時食幾粒都訓唔到

係咪白瓜子黎？

叫佢唔好再食啦，佢咁食法根本就係吸毒

有冇人覺得食完個世界好唔同